美國國務院：終止五個中美交流計劃 包括涉香港教育項目

美國國務院終止五個中美交流計劃 包括涉香港教育項目

美國國務院終止五個中美交流計劃，包括「香港教育與文化計劃」，指控這些計劃以「文化交流」之名，實際上完全由中國政府資助和營運，作為中國的軟實力政治宣傳工具，只讓中共官員參與，一般民眾則未能接觸，意味不再容許美國政府僱員，以外國政府資金參與這些項目。

其餘被終止的計劃包括，「政策制定者中國教育旅行計劃」、「美中友誼計劃」、「美中領袖交流計劃」和「美中跨太平洋交流計劃」。美方表示，美國歡迎與中方人員和人民，作出互惠同公平的文化交流，但這些計劃只屬單向性質，並非互惠互利。

原文網址：

求撚得撚

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

又違反國安法，呢個係基本法腐乳架

推

只讓中共官員參與，一般民眾則未能接觸

民建聯班含家鏟
去美國飲紅酒食牛扒

有分別咩
支那人咪=共產黨

Hong Kong is not China

求仁得仁
美國政策只影響少部分人

建議美國將Hong Kong正名為Xiang Gang唔知邱騰華會點反應

強硬

終止係美國損失

推，美國好波

WFC，都唔會join 架啦

呢啲計劃biden係冇藉口join翻，正

完

石頭,腳

基本法賦予

包括「香港教育與文化計劃」，指控這些計劃以「文化交流」之名，實際上完全由中國政府資助和營運，作為中國的軟實力政治宣傳工具，只讓中共官員參與，一般民眾則未能接觸

基本法同中英聯合聲明一樣都係歷史文件 冇需要對廢紙咁上心